我發夢變左態，用索帶綁住D動物手腳

我頭先發夢，自己有包索帶係身
跟手將D狗綁手綁腳
跟手自己走去做自己野
真係好撚爽